%!TEX root = ana_top_geo.tex
\section*{Aktuelle Version verfügbar bei}
\newcommand{\dieBreite}{11cm}
\begin{minipage}{4cm}
	\qrcode[height=3.3cm, version=6]{https://gitlab.com/JaMeZ-B/LaTeX-WWU}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{\dieBreite}
	% \includegraphics[height=0.6cm, keepaspectratio]{../!config/Bilder/wm_no_bg.pdf}
	\includegraphics[height=0.8cm, keepaspectratio]{../!config/Bilder/wm_no_bg.pdf}\\
	\url{https://gitlab.com/JaMeZ-B/LaTeX-WWU} \smallskip\\
	Das zentrale Repository des \enquote{\LaTeX-WWU}-Projekts befindet sich auf der Plattform GitLab.com.
	Neben der Koordination aller Beteiligten werden über diesen Dienst auch die PDFs gebaut, die in der Readme verlinkt sind.
\end{minipage}\\[1cm]
\begin{minipage}{4cm}
	\qrcode[height=3.3cm, version=6]{https://github.com/JaMeZ-B/latex-wwu}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{\dieBreite}
	\includegraphics[height=0.6cm, keepaspectratio]{../!config/Bilder/github_octo.pdf}
	\includegraphics[height=0.6cm, keepaspectratio]{../!config/Bilder/GitHub_Logo.pdf}\\
	\url{https://github.com/JaMeZ-B/latex-wwu}\smallskip\\
	Die Entwicklung des \enquote{\LaTeX-WWU}-Projekts hat ursprünglich auf GitHub stattgefunden, ist mittlerweile aber zu GitLab gewechselt.
	Das GitHub-Repository wird stündlich automatisch aktualisiert, Merge-Requests werden aber nicht mehr entgegengenommen.
\end{minipage}\\[1cm]
% \begin{minipage}{4cm}
% 	\qrcode[height=3.3cm, version=6]{https://uni-muenster.sciebo.de/public.php?service=files&t=965ae79080a473eb5b6d927d7d8b0462}
% \end{minipage}
% \hfill
% \begin{minipage}{\dieBreite}
% 	\raisebox{-2pt}{\includegraphics[height=0.6cm, keepaspectratio]{../!config/Bilder/sciebo_logo.pdf}}
% 	\resizebox{!}{0.5cm}{\large \sffamily\textbf{sciebo}} {\sffamily\large die Campuscloud} \\
% 	\resizebox{\dieBreite}{!}{\footnotesize\url{https://uni-muenster.sciebo.de/public.php?service=files&t=965ae79080a473eb5b6d927d7d8b0462}}\smallskip\\
% 	Sciebo ist ein Dropbox-Ersatz der Hochschulen in NRW, der von der Uni Münster in leitender Position auf Basis der OpenSource-Software Owncloud aufgebaut wurde.
% \end{minipage}\\[1cm]
\hrule \mbox{ }\\[0.7cm]
\begin{minipage}{4cm}
	\qrcode[height=3.3cm, version=6]{\homepage}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{\dieBreite}
	\resizebox{!}{0.5cm}{\large\sffamily\textbf{Vorlesungshomepage}}\\
	\resizebox{\dieBreite}{!}{\footnotesize\url{\homepage}}\smallskip\\
	Hier ist ein Link zur offiziellen Vorlesungshomepage.
\end{minipage}
\newpage
\section*{Vorwort --- Mitarbeit am Skript}
Dieses Dokument ist eine von \prof\ überarbeitete Mitschrift aus der Vorlesung \enquote{\fach, SoSe 2014}, die für die Vorlesung im \semester{} angefertigt wurde.
Diese Fassung habe ich nun wieder \enquote{zurück} in das \LaTeX-WWU-Repository integriert.


Für Bemerkungen und Korrekturen -- und seien es nur Rechtschreibfehler -- bin ich sehr dankbar.
Korrekturen lassen sich prinzipiell auf drei Wegen einreichen:
\begin{itemize}
	\item Persönliches Ansprechen in der Uni, Mails an \hrefsymmail{mailto:\mail}{\mail} (gerne auch mit annotieren PDFs) oder Kommentare auf \url{https://gitlab.com/JaMeZ-B/LaTeX-WWU}.
	\item \emph{Direktes} Mitarbeiten am Skript: Den Quellcode poste ich auf GitLab (siehe oben), also stehen vielfältige Möglichkeiten der Zusammenarbeit zur Verfügung:
	Zum Beispiel durch Kommentare am Code über die Website und die Kombination Fork und Merge-Request.
	Wer sich verdient macht oder ein Skript zu einer Vorlesung, die ich nicht besuche, beisteuern will, dem gewähre ich gerne auch Schreibzugriff.
	
	Beachten sollte man dabei, dass dazu ein Account bei \url{gitlab.com} notwendig ist, der allerdings ohne Angabe von persönlichen Daten angelegt werden kann.
	Wer bei GitLab (bzw. dem zugrunde liegenden Open-Source-Programm \enquote{\texttt{git}}) -- verständlicherweise -- Hilfe beim Einstieg braucht, dem helfe ich gerne weiter.
	Es gibt aber auch zahlreiche empfehlenswerte Tutorials im Internet.\footnote{zB. \url{https://try.github.io/levels/1/challenges/1}, ist auf Englisch, aber dafür interaktiv}
	\item \emph{Indirektes} Mitarbeiten: \TeX-Dateien per Mail verschicken.
	
	Dies ist nur dann sinnvoll, wenn man einen ganzen Abschnitt ändern möchte (zB. einen alternativen Beweis geben), da ich die Änderungen dann per Hand einbauen muss! Ich freue mich aber auch über solche Beiträge!
\end{itemize}
